點解地球嘅磁場只係會吸引到指南針？

點解唔會吸晒啲鐵，磁鐵去藍南/北極

你唔發覺物件會吸去地下?

廢lo

鐵太重 磁力太細
指針夠輕 磁力推得郁

唔夠力咯

Agger

你成身都有鐵質, 唔通你想你個人都被吸

有冇聽過electromagnetic gravity?
非主流研究方向 其中一種alternative gravity

1 人嘅主觀意願係影響唔到客觀世界既運作
2照你咁講人體係唔可以接受磁力共震檢查

地球磁場太弱，magnetisation個效應好弱，即係話，如果個舊野本身係冇原有磁性，被地球磁場牽引個力就會好細，細到睇唔到(相比起其他外在環境嘅力，如摩擦等等)。

指南針係一舊輕d嘅鐵